點解無線採訪車可以直入觀塘警署？！

頭先 RTHK 32，無線 pajero 同其他狗車直接入閘